大家可唔可以幫下我呀auntie

幫幫手見到佢的話幫襯下

出銅鑼灣呀